急!!大家快啲換裝備!

今日行咗成日對鞋濕曬
大家快啲返屋企換鞋喇

我唔想大家風濕

我對鞋濕到仆街而家搭巴士返歸見我對靚拖鞋

巴打正評俾你個標題 好野呀你

返屋企